屌，乜地理唔係最後個日考咩

我記得上年成30號先考，搞到我以為今年都係，miss左個考試會點？

下年再考過啦

筆試要等出年